其實愛係乜撚嘢嚟...？有乜撚嘢意義...？

其實愛係乜撚嘢嚟...？有乜撚嘢意義...？

愛係要透過做表現出嚟

係一樣好多人都想要但係冇能力做到嘅嘢

問下你老母啦屌你老母問問問

什麼叫做愛

好煩...google下囉...

你知點愛自己
咪知點樣愛人
咪知對方點為之愛你囉

人人定義唔同

如果你覺得情侶之間既愛係忠誠同溫柔關愛
你咪會用呢種方法對伴侶
伴侶如果都做到，你咪會覺得佢愛你囉